{"translation-revision-date":"2019-03-08 15:30:32+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;","lang":"sk"},"Font size: %s":["Ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma: %s"],"Item added.":["Polo\u017eka pridan\u00e1."],"Error loading block: %s":["Chyba pri na\u010d\u00edtan\u00ed bloku: %s"],"Remove item":["Odobra\u0165 polo\u017eku"],"Order by":["Zoradi\u0165 pod\u013ea"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eiek"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Oldest to Newest":["Od najstar\u0161ieho po najnov\u0161ie"],"Newest to Oldest":["Od najnov\u0161ieho po najstar\u0161ie"],"Item removed.":["Polo\u017eka odobran\u00e1."],"Reset":["Resetova\u0165"],"Separate with commas":["Odde\u013ete \u010diarkami"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Dismiss this notice":["Skry\u0165 toto ozn\u00e1menie"],"Custom font size":["Vlastn\u00e1 ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma"],"Add item":["Prida\u0165 polo\u017eku"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Custom":["Vlastn\u00e9"],"Color code: %s":["K\u00f3d farby: %s"],"No results.":["\u017diadne v\u00fdsledky."],"Color: %s":["Farba: %s"],"Custom color picker":["Vlastn\u00fd v\u00fdber farby"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d v\u00fdsledok bol n\u00e1jden\u00fd, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledky boli n\u00e1jden\u00e9, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledkov bolo n\u00e1jden\u00fdch, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu."],"Navigating with a keyboard":["Navig\u00e1cia pomocou kl\u00e1vesnice"],"Click to Select":["Kliknite pre v\u00fdber"],"Change color format":["Zmeni\u0165 form\u00e1t farby"],"Color value in HSL":["Hodnota farby v HSL"],"Color value in RGB":["Hodnota farby v RGB"],"Color value in hexadecimal":["Hodnota farby hexadecim\u00e1lne"],"RGB mode active":["RGB m\u00f3d akt\u00edvny"],"Hex color mode active":["Hex farebn\u00fd m\u00f3d akt\u00edvny"],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa hodnota, od 0 (prieh\u013eadn\u00e9) do 1 (\u00faplne neprehliadn\u00e9)."],"Choose a shade":["Vyberte odtie\u0148"],"Click the desired day to select it.":["Pre v\u00fdber kliknite na po\u017eadovan\u00fd de\u0148."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Home and End":["Home a End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Posun dozadu (PgUp) alebo dopredu (PgDn) o jeden mesiac."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up a Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Posun dozadu (hore) alebo dopredu (dole) o jeden t\u00fd\u017ede\u0148."],"Up and Down Arrows":["\u0160\u00edpky Hore a Dole"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Posun dozadu (v\u013eavo) alebo dopredu (vpravo) o jeden de\u0148."],"Left and Right Arrows":["\u0160\u00edpky V\u013eavo a Vpravo"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["M\u00f3d odtie\u0148\/satur\u00e1cia\/svetlos\u0165 akt\u00edvny"],"Minutes":["Min\u00faty"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["\u00cds\u0165 k prv\u00e9mu (home) alebo posledn\u00e9mu (end) d\u0148u t\u00fd\u017ed\u0148a."],"Calendar Help":["Pomocn\u00edk kalend\u00e1ra"],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Hodnota odtie\u0148a v stup\u0148och, od 0 do 359."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Pre zmenu odtie\u0148a h\u00fdbte \u0161\u00edpkami v\u013eavo alebo vpravo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kliknite na \u0161\u00edpku vpravo alebo v\u013eavo, aby ste vybrali \u010fal\u0161ie mesiace v minulosti alebo bud\u00facnosti."],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to increase saturation, and right to decrease saturation.":["Na zmenu z\u00e1kladnej farby pou\u017eite \u0161\u00edpky. Pre zosvetlenie farby \u0161\u00edpku hore, pre stmavenie \u0161\u00edpku dolu, pre zv\u00fd\u0161enie satur\u00e1cie \u0161\u00edpku do\u013eava a pre zn\u00ed\u017eenie satur\u00e1cie \u0161\u00edpku doprava."],"(opens in a new tab)":["(otv\u00e1ra sa na novej karte)"],"Home\/End":["\u00davod\/Koniec"],"Select the date in focus.":["Vyberte d\u00e1tum z\u00e1ujmu."],"Time":["\u010cas"],"Day":["De\u0148"],"Month":["Mesiac"],"Date":["D\u00e1tum"],"Hours":["Otv\u00e1racie hodiny"],"Close dialog":["Zavrie\u0165 okno"],"Custom Size":["Vlastn\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"Year":["Rok"],"Drop files to upload":["Presu\u0148te sem s\u00fabory"],"Clear":["Vy\u010disti\u0165"],"Font Size":["Ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"March":["marec"],"January":["janu\u00e1r"],"February":["febru\u00e1r"],"April":["apr\u00edl"],"May":["m\u00e1j"],"June":["j\u00fan"],"July":["j\u00fal"],"August":["august"],"September":["september"],"October":["okt\u00f3ber"],"November":["november"],"December":["december"],"All":["V\u0161etko"],"No results found.":["Neboli n\u00e1jden\u00e9 \u017eiadne v\u00fdsledky."],"Close":["Zatvori\u0165"]}}}